你班分化撚 做乜係唔係都屌612

612早幾日fb live 講咗
要等今日review 因為維修令最多只可以10萬，同要睇被告可否負擔
唔知今日review 完點

【612人道支援基金回應港鐵罰款案】

就兩位分別17及15歲的男生在屯門裁判法院承認三項刑事毀壞罪後，裁判官於11月19日下令兩人須各向港鐵賠償逾14萬元。612人道支援基金極度關注此事件，立即尋求法律意見跟進。如有進一步消息，會向各位報告。

自推